не нравится в редакторе:
	1. Тонна вкладок
	2. Выбирать каждый раз изделие и тестплан (в окне работа и в редакторе)
	3. Порядок заполнения не понятен интуитивно
	4. Очень сложно множить планы и тесты

	Предложения:
Оставляем:
	- Создание (редактирование) тест планов
	- Создание (редактирование) тестов


Т.к. запускаем мы тест-планы, пердлагаю начинать именно с него:
1. Создать тест план (кнопка либо окно)
2. Выбрать изделие (для коего тест план)

Вариативность:
3.1 Выбрать прототип (Редактирование туда же)
	3.1.1 Выбрать из списка доступных тест-план
		- должет отображаться в виде списка тестов 
		(каждый с чекбоксом ("выбрать/скрыть") и кнопокой "редактировать")
	3.1.2 Скрыть или отредактировать тесты прототипа
	3.1.3 Добавить новые тесты (см. п.4)
3.2 Создать новый
	3.2.1 Добавить тесты в тест-план:
		3.2.1.1 Выбрать готовые (доступные)
		3.2.1.2 Создать с нуля
	(каждый выбранный тест дожен быть доступен для редактирования)
3.3 Задание пути к скрипту автоматическое, с возможностью изменения
4. Создание тестов (должно также быть независимым, привязка только к изделию):
	4.1 Основные параметры теста:
		- Имя
		- Количество входных параметров
		- Количество выходных параметров
		- !!Опцинальное задание параметров (данные о параметрах могут 
											быть заполнены автоматически)
		- Путь к исполняемому файлу (DLL : функция)
